美斯到左 34 歲果陣，仲可唔可以係歐聯入到波？

丫
而家 32 歲都好似入唔到

今屆8球領先緊喎
笑撚死我

對住49000呢d中下游球隊都比人封死
撞2撞又留血又盛 去打乒乓波啦

咁英超係難踢d 既
邊有球王踢得掂？
除左牙朗

入撚左8球呀好似入唔到

今年幾碎？

你個前設咪依家32歲

應該仲入到烏龍波嘅

歐聯神射手榜首，盲撚左？

Smalling都過唔到
不過美斯好似真係就盲

一場入唔到波jer足成個post都唔知邊個盲
盲撚自己睇下歐聯射手榜啦

入唔入到啊

又係環保post